發覺啲阿根廷迷真係好難服侍

有美斯個陣
就話阿古路希古恩班友累鳩美斯
又話啲咩大牌球星係自己球隊做開大佬 返到國家隊唔肯同美斯夾

好啦 咁唔出班球星啦 出班阿甲佬 實而不華
咁冇人同美斯爭做大佬啦 大家都知個能力差距自然唔敢同美斯爭
跟住出到黎又話班友唔識踢波

唉 可能美斯太勁冇人夾到啦 咁不如唔好出美斯啦
結果外圍賽輸到要美斯返黎救國 帶班友入世界盃

事實證明 有冇美斯 有冇球星都好 咪一鳩樣